［突發][2019警暴鉅獻][真·明登兄弟]

真·明登兄弟

撥亂反正

「若我們接受了政府的條件，
我們已死去的朋友是不會原諒我們的。」

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

同業字
2019初秋

backup,
up上fb ig,
各大小媒體轉載請隨便

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家